根本只要睇8達通數據就知有幾多人遊行

想知過去堆大遊行究竟有幾多人，8達通公司絕對有數據，只要睇幾人係果日去港島，再減番過往平常假日既平均值就會有條數。

但政府一直唔敢講，因為同差佬條數唔夾亦會助長反對派，今日林鄭就爆響口，不過無所謂啦，而家都唔會再有大型遊行。

睇下高空圖都有概念啦，不過死黑驚不願承認有咁多人姐

後期换哂散紙啦
不過扮盲嘅人講閪咩

八達可以拎埋ID

次次大遊行都入閘機前任派飛 點計？

最初期就準

買飛人數數據都應該有㗎